我屌呀，廣東人小廚又執左

雖然無以前咁好食